聲east擊west please

（港城online)
策略改變下
既然敵方all in機場 又出大車
已家係時候

擊west!!!

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠